手足們小心便衣狗

個人建議:
1.我哋有行動嘅話必會有小組討論完才會一齊進行‼️（但小組討論嘅時候小心便衣🐶埋堆）
2.我地有所行動嘅話唔會單獨行事 （便衣狗最興一個人大叫出嚟幫手 但自己唔做嘢）就算係有一班人叫你出去幫手都好 等佢哋自己做咗先 唔好中伏‼️

手足們萬事小心‼️‼️‼️
光復香港 時代革命‼️‼️
香港人 加油‼️

太子 弼街 彌敦道出口 有兩件 短袖草綠衫同一個白色衫

唔好再無撚端端堵路 拆野啦

就算唔係有卧底狗

依家咁高狗力都唔係做依啲既時候